終於睇左奇幻夜,好想後入法拉同食好西

ed2k://|file|%E5%A5%87%E5%B9%BB%E5%A4%9C.BD1280%E8%B6%85%E6%B8%85%E7%B2%A4%E8%AF%AD%E4%B8%AD%E5%AD%97.%E8%BF%85%E9%9B%B7%E4%B9%8B%E5%AE%4|1912921991|4D0B3480A1EB5381541B31BBB5D338E6|h=BTUNC3UXQYGD7I5XFQ57DPRGEWG6IOHU|/

未睇過李碧華果D小說,但覺得佢D故事格局好似聊齋:表面講鬼,實質講人,借鬼喻人;亦即係一種恐怖寓言故事

最欣賞本土鬼片,有別於歐美日本果D恐怖片為嚇而嚇,就係強調業力,亦即係冤有頭債有主,好多時故事入面的人物遇到不幸的事,都是因為做過壞事而遭到報復,有種警世的意味

入左喇

活塞運動

睇佢啲小説吖，好多都好正

大陸臭雞

這就是食好西?

佢電影其實做得幾差，睇小説好啲

唔記得標題講明有GIF,SOR

留名